hi 淡友（771）

ALL in 熊仔聽日睇樓

睇樓跳

牛過
熊過

if聽日jump可以叫埋我

暫時4:4
唔通係左一巴右一巴格局?

一齊去無咁悶

dada又熊過

大戶引牛引到上2萬9可恥

負評左自己先，開始有人上船

空倉

牛牛嘻

今日豬到仆街
空過收拾心情

香港真係玩具黎，股市都可以比大户點撚都得

空倉保平安

港女臭閪
日日比唔同人抽插

仆街岩岩比人扑暈左入唔到熊

可能係好事

月供棍都無夾得噤狠

今朝衰貪心

重點呢d市反彈都唔敢入牛call
高位沽好過

仆街空倉 調整心情

d 騰牛未放哂
希望聽日佢生性上番去

60057 我叫左成日春 0.035入唔到今日收0.071

那有錢準備努力返工對沖了

66057

返工真係好安全

熊左坐緊40格打算溝

坐緊都比人扑暈咁大心臟

冇牛軍咩

唉打靶啦屌你個閪

有冇牛軍一齊出來牛牛哈

今日600點波幅

你未計今晚

今晚美女報復火箭倒掛超必爆升

聽日跌硬

大船熊

頭都痛

今晚慘叫不絕

期指已經大手平左好多淡倉，咪同個市鬥氣

邊睇 ching

四十幾無錢溝

真千升

我入左好多熊仔點算

個個上齊船，大戶今日就慢慢撚

256 第一注沽
259 第二注
261 第三注
必勝法

唯有拎留比dada個3萬蚊溝

空空哈

佢熊過呀頂佢

25967 會唔會聽日起身就打左靶

2318牛
業績可能食左屎
希望大市集氣幫我返家鄉

跌跌跌

但係我熊過

買邊場好今晚

睇日先玩

其實真係咁難睇咩成幅圖都好清楚話你知聽日點行

即係…？

咁易睇我all in左啦

睇岩我幫你含
睇錯你幫我含
Ok?

點行? GAY 佬大大

留名睇片

平保淨利潤好撚勁

其實唔係牛咩？我見到牛喎
1. 低開高收大成交

BTW, ig 突然急插左100點

嘩屌

-200

可能夜啲先有 12前話你知

熊軍信念唔夠走晒

又跌過

China: US Action Deviates From Right Way To Solve Dispute
嘴砲

200了 我D熊仔

轉投左牛軍

雖然我都仲沽緊恒指
但我覺得250 個個位好硬下

China maintains stance that they will have to take countermeasures against US tariffs

咁樣我只可以揀睇錯

HK Cuts 2019 GDP Growth Forecast To 0%-1% From 2%-3%

做啦 得個講字

屌你老母大戶 我D熊仔呀!! 比返D熊仔我

道期插到轉燈痴線

做乜9

千升

講左局黎
冇人理我上個po講野

千跌開始

5釮鐘一棍200點
夜期仲未未夠鐘開巿

-200, 點睇

我信你呀巴打
一直有留意你講野

平安都要睇血統
中國呢d 就差d 喇
冇超過預期 跌得

256 都唔到, 仲諗住256 開沽

我仲係到

正常人根本冇可能會call
呢1個月都係只put不call

問題係未沽, 諗住可以彈埋聽日

我都有講，信念

頭先近dh沽左道指
以後唔玩港股了

2318業績唔差
聽日幫大家牛牛哈

我蝕緊43格，都唔求賺
比我平走就夠

琴日美股夠-800

聽日唔駛jump啦掛

都唔係跌好多姐
唔洗驚

信條女得永生 過夜牛到聽日中午
下午熊

純利升7成好痴線
put左

今晚同我跌番500點呀屌

我44，想賺

信念

今晚美股實反彈啦

有幾多港女變身做美帝

唔好立flag呀

我但求d熊仔回番本 再俾我食個m記加大就夠

衝到底啊

財爺助攻

咩事無睇

屌那星丫
依家先睇到, 15:55 有成400幾張即月240P成交左

夜期急插100點

希望今晚一路向下啦
同船

留名美女一開又轉燈

夜期晚晚都肚瀉嫁啦 轉頭第朝又好返

可能sp

大戶心諗：今日呃熊引牛成功

今次真係上到2萬6先開熊 睇死佢都反彈幾日

波叔原來得堆廢話
睇黎牛軍要靠自己升

唔知Long 定short
long 都每張100點, 400張即係2百萬
short 就過億按金

當堂嚇一跳 原來得啖笑

我又唔係咁睇 聽日高開低走
大家都唔敢過星期六日 抽番哂出黎 然後drop
聽日睇定熊仔 朝早入收市放

牛得

240p係咩黎

你當有人買左今個月到期, 24000 既末日put 輪

歐洲今期經濟數據全部都好過預期
但個市絲毫冇反應
睇黎呢個時勢經濟數據真係垃圾化
全靠財演亂吹同政治突發

大戶鐘意玩反高潮
估我唔到吹咩

即係有大戶同麵神同船......

巴打唔係止咗蝕咩一齊賺

有人long put,咁同時有人short啫,大戶對賭

唔好呀

但其實係唔知有人係莊到買定係賣俾莊
不過呢D 都係大戶同大戶對賭架啦

今日都係諗低開 朝早抽高一段 再低走
點知一直升 港股真係無得預測 仲要環球都跌
不過抽得愈高跌得愈深

原來大戶係托高俾人一齊沽

pk
被夾走

唔明個原理

btw, 過左今日, 仲有無人夠膽J 夜期?

硬gel會gel到變禿頭

J開道指

都話左大戶今日開善堂，做好心托高比你地沽只係無人夠膽沽

以後變消息gel算

雖然唔知跌乜 但跟鉛巴 -1@25290 終於返家鄉

夜期好似易玩啲

J完第2日真。低開喎 跌咁多都唔走自己抵死咋嘛

屌沽到個倉無錢 今日高位都有10格比我賺

次次日頭輸，夜晚賺返

個原理就係....
麵神係大戶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

根本以家無TA可言，消息玩哂

btw 其實有咩消息一開夜期就200

對波仔既不滿掛

唔知算唔算

大户真係有mon post

應該係呢樣啦

同今日升一樣

不嬲都話大dodo大dada大戶係同一個人黎
你依家知點解大戶唱好QQ，QQ就低開十幾蚊啦、

岩岩開左個post笑佢 molamola

-265了

就係為左同你個名一樣?

屌你老母

大戶表示：呃貨成功

完全睇唔透 港女真係好垃圾

一野就返家鄉，多謝大戶

歐洲同夜期........
美期轉埋燈

你奶嘢啦

我睇大圍未跌完
唉 諗住輸埋兩個月糧就專心工作

一陣今晚又跌返今日升幅然後聽日又報復式反彈

夾到好痛

今日好多手足走左熊

大戶話升跌任我擺，吹水，買牛熊都要你輸柒呀通殺

真係要轉玩期

想知有幾多巴打轉牛船想

其實好易睇，就係「港股爲獨立股票市場，與其餘股市無關」......

包括昨天的自己

希望會插返八百點

11:14
岩岩先醒起得我睇到

港股一向活係平行時空，大戶遊樂場

八百點我心滿意足架啦

話左玩期好好多
朝早又早15分鐘可以走位
夜晚又可以玩到3點
牛熊焗住有得睇, 無得止賺/止蝕

熊軍無加沽就係咁架啦

其實係，一方面見到乜都跌緊，一方面諗起琴晚都係咁

劇本：美股開市V彈

一棍彈起

彈緊啦 我d熊

聽日又要挨貴熊

又發現左啲野
同尋日一樣 熊軍又開始high

玩緊紙倉練習下點操作
玩牛熊平時返工忙個陣就係賺錢蝕錢既時候

聽日又慘叫

點都有逃生門
至少15分鐘
呢道叫貪心審判門

可能陣間而經慘叫

逃生門關閉

買左熊過夜

覺得期唔夠高槓桿可以玩埋權
槓桿高低任你簡

夜期跌少少就咁驚 留名反cup

聽日高開低走啦

高開更高走

低開高走
好似今日咁

熊過
不過今晚都係道指升拉高港期啦
真係輸埋就算
除非trump trump又屌又加啫
尋日跌800 今晚九成反彈 最少兩百

過夜真係精神折磨黎

升番晒啦
牛GEL

權早幾日係到爬文頭都大埋

一陣美股反彈 夜期跟住升
聽日平開高走

已經大大棍反cup緊

返彈到2幻7

咁保守？

我估高開二萬九

再上3幻

比人扑暈左加唔到熊呀

年尾38000

put左2318應該點部署

插撚到媽都認得. 比大戶老母呃撚左我D熊仔貨呀今日

2百叫插，尋日插400今日咪升200

時間尚早，定啲嚟

[超突發]中國宣佈將報復美國加徵懲罰性關稅

我20手啊屌佢老母
我真係未撚見過香港可以咁撚戇鳩

來戰吧

我留意左你一陣，你有冇覆得咁撚快

再搵機會，留低既熊軍都仲夾到應一應的

尋日入左好少q熊
今日dl走左
留番低hsi 熊冇放
另再買左少少2382熊

我放假聽日都係

派你去代表習大大兇下侵侵，熊軍大勝不遠

dup春

我上星期9叫咗幾晚侵侵出Twitter

今晚應該都會出
睇救市定棄打股市牌

我52987呀
今朝仲要0.130，我返工返一陣已經又升到on99
去到晏就佢同我倒輸，
收市見唔對路0.51放，屌佢老母依家同我講報復美國
個市都on99，佢今日9升600點我已經覺得on9
依家睇夜期-成300，我仲撚嬲

今次仆街了, 侵侵話我放過你, 你就搞尻返我
全部加到6千億關稅, 即日生效! 聖誕節唔買中國貨!

就黎跌夠三百，我忍住唔打飛機

聽日撳錢差零廚

肯定反彈

MSCI全球
道指
SC2000
全部破晒200天線最底支持位
如果今日SP500都………

QQ巴 我同你一樣 收市放左
蝕20格 好嬲

放哂D熊先黎話報復。。。。

可能今日撐高個市比聽日跌

Molamola
聽日穿248

聽日千跌

大戶：

今晚美股反彈 威返比習仔睇

要睇垃圾侵今晚講咩

打消息機啦

大大戶：真係🐮㗎，邊有特價🐻比你地買咁著數

我52966朝早貪心想等下先放無放到，一直睇住個巿升到收巿仲要沖爆dh，最後都係信念無放

比大户撚左2日
大户可恥

半注牛

支持本地產業

打完post上嚟睇下健唔健康

兩日夾埋蝕左差唔多一皮
灰尻晒機
聽日係跌至好

你唔夠我個20隻熊仔慘
見住佢9:00時0.160
9:30時0.130
食飯時望下已經0.100
返多一陣工0.70
我見就收市已經0.51
而我見唔對路0.051放9晒，我屌佢老母西

無可能龜縮放過中國掛

牛熊通殺，打和super

同路 不過我0.7左右放左

你聽日會覺得好彩放到，唔係渣都冇。

我同你差唔多
一日冇左50%

正所謂賣仔勿摸頭，我今朝張24910 call比佢震走都好肉赤

原來大户目標係你

9夾隻中移想FAKE我

睇左你地成班熊軍一啲付出都無

聽日咩事都唔知

抵你地輸

其實好明顯侵侵同維尼兩條友做完倉就會出消息

我唔理佢升定跌，但求美國收9中國皮，
屌佢老母成朝都唔知托乜柒

屌你聽日追沽 係度9托941

唔好氹我，我賺小小就夠

你買左幾隻熊？今日高位追熊應該唔見左60格

如果係你咁講一定好倉 回完再打
但係維尼無可能出消息收美國稅
除非佢覺得贏到美國

我8手過夜熊，之後0.08幾到各溝，一共19手
輸$5200
如果聽日千跌，真係on撚9
派糖又on9，中國又無啦啦9up，係睇美股今晚
但我覺得聽日至少都跌300-500

睇幾近啦
我都冇左近30格
屌佢老母

夜期精神

大家有冇買🐮先？冇買🐮先要後悔

買左熊仔過夜🙏🏼

琴日美女跳咁多 今日賺少個賓都唔撚制啦 點知最尾倒輸

我早知一早放個8手算，8手過夜執4k8
依家19手倒輸

恆熊坐40格
Q熊坐10格
留名聽日連本帶利

126手

sorry大佬
你多咁多

Put左2318聽日可以數錢錢

呢幾日撚到仆街 不如直接去賭場仲快

聽日高追熊又開市抽升 屌佢老母

你走左咩

走左 琴晚過都係唔小心

開市贏幾千
收市倒輸幾千

希望跌番落去

唔好升返咁多啊
俾我坐埋聽日過夜

大把人同你一樣
都唔知托乜柒，臭西中國

熊過

棍升

夜期一棍咩事

夜期個market咁thin,使乜理

有麵神 就有牛軍

而其侵態度其真軟化左好多
中國都係收市後先大下佢 冇講話 要做咩反制既細節詳情
今晚侵講咩 大家覺得呢

唔傾 直接加夠20%關稅

Xi is my best friend

兩邊講野 都有團隊研究完先講 唔係咁簡單

好大機會

早段好有參考性

卜暈自己唔睇算 唔好升番上去就好

夜期升跌一定程度上都跟ADR

買左61048，希望頂到明早可以賣。而家食8格中

又升

真係唔好咁快gel定
熊過同牛過都係

但夜期升緊

dada神燈再現?!

好Chok 下

快D千升 我D熊仔唔可以死得咁冇價值

今日咁都死唔去喎

見到呢啲突然急上急落就好驚係兩條死肥佬係到9up

屌你老味今晚夜期轉燈落街搵個流浪漢幫佢含呀

又呃J

我見你260？開始熊到依家
長熊就扑暈自己算啦

你個隻咩熊呀
升600點
跌100格？

痴咗線入牛，只求唔好插太多

怒抽一百
港女真係跟尾狗嚟
朝早跟爺西 夜晚貼美期

見底?

181姐
驚西咩聽日一定升

今晚回幾多都係假升

換咗隻近258

究竟恒指同夜期仲有無關係

屌 香港證監執7左去啦 今日咁撚樣優西都知係造市 美跌800港可以升200 on撚9

其實係港女拖累美股

咩事，火箭。。。

美期

話口未完就黎轉

Trump 岩岩訓醒 推左幾野 即彈

又黎twitter唔使問

夜期chok 到

又呃J含

屌 咩棍黎

無事喇無事喇
牛軍又可以出黎喇

大芋撚狗棍

棍

有排都未轉

媽呀好亂呀

冇啦啦又升

支棍直到不得了

又牛

星期一華為臨時禁令大限，果日開始用唔到google

屌咩 嚇到差啲瀨屎 以為又好似前幾日咁

有傻佬撳錯制

又插番，究竟岩岩有乜消息？

仲入唔入市好

買到好大?做咩要瀨屎

Cls 支支都直

似禁錯制

幾百點，正常人都頂唔住

幾百點都頂唔到 你要檢討下風險

碌棍明顯假

係，熊得

唔知以為美女開左市

我窮撚，無你咁多本可以夾囉

頭先抽到跌得30點係有啲驚，不過已經無事只係有人禁錯制

開左市都要有野trigger

舞高弄低，call put都玩撚死你呀

其實 而家幾百點太平常 真心要買細d
唔係好易震走 睇岩方向都冇用

開左市都冇咁撚chok

有50點執你都好食啦唔係屎都無得你食

DL斬哂熊反手牛 今晚美點都彈2/300 如果聽日唔跟 就空倉2個月

大芋真係大晒

經過岩岩兩棍 我想取消戶口多d

Agger

咁又升番上黎

又噤錯制

琴日已經渣左好倉 捱住先 未跌夠一千點都捱到

應該頭先落係㩒錯

夜期50點50點咁chok,屌佢老尾

而家冇本捱1，2000點真心唔好玩 睇岩市都死硬

可能今晚美股上返26000

不嬲都係咁 教科書教嘅全部都呃鳩傻仔 唔係大芋邊度咁易贏呀

買錯邊 1張都可能即冇$5000

夜期唔計，熊軍唔洗怕

上! 上! 上!

陣間call爆dji

Same road

入左坑只係4年 其實想問各位清老手有冇見過美單日跌3%港可以唔跟仲反升咁多？

牛牛哈

上年

乜L垃圾市下下都200點棍升棍落

仲升

原來口交部岩岩7:33分 9 UP 係牛牛睇到

仲升緊

大大棍

咩料？點解會升得起

含未？

麵底

屌 賭錢咁

美期5000一點

幾十萬幾十萬咁郁

好大壓力

搵人換撚哂啲制佢

圖呢

準備轉燈!

痴線 秒升100又即插 做咩事今日

why rise again

我幾球幾球咁郁都放喺到走去訓教啦

今日已經係麵神對熊軍小小懲罰 點會仲有人敢買熊

而家應該好淡角力緊
所以先咁CHOK

Up 咩 搵唔到

外國傳媒報道，道指成分股之一的零售巨企沃爾瑪(Walmart)公布，季度盈利為市場預期上限，同時上調全年展望，刺激股價在美股開市前延長交易時段大升6%，並一舉帶挈道指期貨由跌變升，目前漲107點，因反映美國消費市道依然活躍。

該公司公布，截至7月31日止季度，每股盈利1.27美元，高於市場預期1.22美元，錄得淨利潤36.1億美元，相對去年同期為虧損8.61億美元；收入1,303.8億美元，與預期1,301.1億美元差不多，惟同店銷售增2.8%，好過預期2.1%。

7點33先黎報5點果棍 想知咩事上twitter啦好心

強烈要求同老母麵割蓆

夜期大波到 陣間仲有8點半棍

9唔搭8消息就轉燈

會唔會一間公司就扯起三大指數呀

靚數據姐係唔減息啦，仲唔跌？DLLM

我仲以為有新野😂

勁過700
一隻帶全家

無野，假轉燈唔計，又跌番啦

不過好呀
聽日d熊無咁貴了

買280熊

唔洗減息即係經濟冇事
牛市gogogo

真係未到開市都唔好GEL

未收市都唔好GEL

坐緊200點，諗緊走唔走好

未世界末日都唔好GEL

講緊牛軍定熊軍

收左市都唔好gel

both

夜期其實冇參考性
尋晚跌幾多有眼見
今日升幾多又有眼見

早幾日升到嚇死人
點知一開市就跌到嚇死人

老美一間又跌800 不過唔係道指 係納指呀！仲唔玩撚完

靜靜地贏.gif

無病呀 今朝跌400喎 賺唔到真係自己問題

美國數據一定好 所以2030棍一點係跌 (好似係)

不要說恆指今日升193點 試著說恆指今天早上跌400點

我覺得美股陣間一定跌 我就唔信加關稅對佢 一D影響都冇

不過有冇人可以解釋到今日恆指做咩事

咪係 今日道指跌1500 納指跌800
好唔好！

跟住港女聽日低開1000！

升幅無晒
ig又跌返接18x點

正常道指低過，恆指要追落後

每股收益 預測 過去
USD 核心零售銷售 (月環比) (7月) 1.0% 0.4% 0.3%

如果燈死巴聽日要針 記得叫埋我

老美連跌兩日800嘅機率：0

老美D數據咁屈機咁既

港股連升兩日既機會係？

說好的經濟差

支共都未亮劍

今日跌799 咪唔算連跌

經濟好都跌

經濟好=唔減息=跌

牛熊比例好似熊大船d

跌=炒減升=升返

聽日高開低收 大家唔好再犯今日同樣既錯誤

有蠱惑。跟佢升先。上呀

今翅仆街鳥

+1？

係。call爆佢

搏佢。9點半火箭爆上

好

做乜野

冇野

今晚波貼士呀

晏啲先睇到 而加未準

開始棍上

牛左 唔敢開期住

牛軍

今朝贏番啲未回魂

升硬

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

🤔🤔

有無類似apps / link但繁體/英文版

夠鐘睇新聞啦

今日好多棍都唔知咩事
美期又插咩事

其實銀行無港紙可以同金管局換

爆升八百
作最壞打算

暴力救市，睇吓你救得幾多次
美股升返
聽日都係一條直線
唔使玩

80呀嘩

IG 棍棍都成百點...點玩

道指成日趁訓教狂升

夜期棍棍都50點起跳

即係美金好d?

買張細期都自動幫你變巨期

好彩吉左 嚇撚死

無水花

邊個係大船揮個手

收到風上面好唔滿意ＤＯＷ＞ＨＳＩ
所以今日升，聽日都唔會低過佢。

邊面先係船

題外話想知大家用開咩app睇外圍

無力啦

而家入場就係上賭枱，企唔穩就擺低錢離場

暴跌

熊 贏硬

ig

直接Drop到0！！！！！！！！！！！

LIHKG

真

紫巴仲係咁燈 一話升就跌

但我執佐兩轉了
30點一轉..$600 X2

說好的棍上呢
說好的棍上呢

Adr都係負數 今日真係硬扯

未收市都gel

無力升啦岩先禁錯兩次制就應該走

道指升到仆街

彈上彈落

問題係佢唔上點沽

呢家真係好尷尬
long 又唔係short又唔係

大船係乜

熊

姨家係咩環境道指係噤升

重左熊 準備跳樓

加沽機會！

70點

trump咩意圖

唔使怕-5撐你

佢知唔知佢ＵＰ緊乜

咩app黎

跌唔落咖喇

牛牛

已經探咗好幾次底
都落唔到去，應該頂得住

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
6m
If President Xi would meet directly and personally with the protesters, there would be a happy and enlightened ending to the Hong Kong problem. I have no doubt!

同叫雜總唔好傾有咩分別

777都唔會直接見示威者啦

玩鳩習種咩 落到黎番唔到上去

升gel

唔引多啲點一大棍抽落

其實牛牛做買賣好唔好用

妹妹哈

Is done! We connect

個personal meeting係指"with protesters"

屌你, 但VI 係咁升, LP 又升, LC 又升

分明串佢唔敢

林鄭都唔會咁做啦。。。

熊過啦緊係

諗諗下...
無理由妹都會升VI
似係HIBOR 升緊
816擠提似乎真係有用, 好猛

即係玩佢姐升得！美股

唔好諗咁多 香港股市與一切事情毫無關聯

講左就轉左燈

聽曰咪狂縮IV

唔好傻啦, LC/LP 全部都係理論價黎,跟期用formular 就計到價, 期無點變但權兩邊都把把聲咁升
明顯係interest rate 高左

又跌啦 講多幾句啦

做乜鳩IV升到咁誇張

唔知, 明明係到妹緊
唯一解釋就係錢貴左,所以反映番係個價到

btw, 美期係咁上30點再落30, 剩係玩range 都賺死

今晚收251大家開心下好唔好！
最緊要2318聽日落地獄

2318聽日爆升

依家開始又縮緊,不過都仲高過收市果陣
唔知玩乜

睇黎除非侵侵出口術
聽日都應該升2-300最少

聽日不問價入牛軍

開市前咁chok

依家妹市

感覺好不安，聽日應該會千跌

試完底又試完頂 齋係中間行

我立即__你老__

道指想點撚樣

成晚瘋狂試穿頂 試插底...訓著

調轉左 開市前大波幅

依家無料到

玩range 囉,每次食50點都爽, 不過食食下佢行500點就PK

咁超過50點咪斬囉 駛咩死

大大棍插屎眼

呢家先咁做太遲喇

一講就爆

好彩無做

悶到訓著...

聽日一樣，縮硬IV

美女盞燈轉撚到disco咁

美女V彈開始
牛GEL

已經預見聽見高開低收

客

行啦,不過係向上

同恆指一樣 轉燈

可能行一半又掉頭

成晚都係咁

聽日勝磨市

聽朝高開200點再反手熊

沽下先

夜期仲負緊 聽日點高開 adr都跌好多

聽日如果恐慌性濟提
又千跌

好難

升返100點 夜期又發左場夢

放心

美女琴晚跌800 結果呢

熊軍信念

Ok 咁聽朝高開200比你熊左先
然後好似今日咁再爆上去

悶到冇人推post

完全唔知佢爆上定落

熊仔大船 冇眼睇 所以冇人

悶到傻

牛過聽朝起身收錢

沽定佢先..

一call又夾

扑暈自己 聽日升番

終於插

其實插咩...
呢棍比想像中大

US 10-Year Treasury Yield drops under 1.5%, the lowest point since August 2016

似跌唔落了

請教：咩原因導致咁

一棍又上番晒去

又焗住過夜

快啲死番上去

重熊過一齊跳樓

跌啦 跌呀

美女跌港女升

同我插盡佢啦 唔好玩野

熊軍今晚放唔放下手先?
定等聽朝聽天由命

利申: 蝕緊

感覺上道指係反彈唔到 好似short得道期

完全唔知開市升定跌

講個笑話, 熊軍

牛軍又然

做咩突然咁睇好升
我miss咗咩好消息

IG做乜倒升尋晚仲係跌到仆街

千升了

金仔又玩火箭

唔駛啦，倒升緊
收返埋變牆紙啦

？

SEOUL (Reuters) - North Korea fired two unidentified projectiles into the sea off its eastern coast on Friday morning, South Korea’s Joint Chiefs of Staff said in a statement.

煩膠金

我覺得今日係高開1點向低行既日子

金仔射完恆指將會報復式上升

市埸對佢射野好似已經無晒反應

大熊船
殺到259定260

你宜家上到睇睇

玩期用一通定咩好

抽升/暴跌個陣
妖才/一通都會死機
自己諗
試過等login得黎已經冇左一皮

咁用咩好
牛牛又唔比玩

致富應該係最好用，不過最貴

放唔放啲牛好

美期又黎?

我都係覺得低開

總之開市見綠即沽
見紅即買轉燈再沽

例牌劇本

平開 super

收到風。一開市即隊落去

真2318帶頭下潛

美期又升乜鳩呀

今日所有銀行股濟提。

業績好過預期

重put一定跌

扺la 業績好+買匯豐 er la

🐻

咪係業績好=好消息出貨=跌

等睇濟提

佢熊過喎ching

熊熊牛牛一齊擠提

平開

Ig升到冇頂

沽佐既我..未驚過

唔係高開呀

你哋IG唔係睇HS50咩

低開70-100點

入牛機會

琴日豬得咁慘 今日唔知玩唔玩好

4點半出香港gdp

又負番
冇野了
岩岩正廿幾

GGP

4點半

instagram

走資繼續

我覺得未必殺到

ok呀都殺吾死我
仲有今日超50%會跌

正所謂引牛引到兩萬九，今次一定係引牛，熊軍strong hold

2318跌得睇70

今日會點行

平保gogogogo

700 唔爭氣

琴日嗰-800點，今日jet lag 完會還

好撚淆啊屌

屌
Jet let

屌佢丫，隻中移購證止蝕走左佢呢兩日先黎彈到仆街

高開254

原來係你頂住，唔怪得之前唔肯升

same

升幾千點都係引牛

買三幻熊咪無事囉

信念加沽！

熊軍！
信念

星期一又跌嫁啦各位巴打

今日收市入熊就ok 升重好，抽高再跌多d

冇信念學人買熊？

琴晚已經扑暈自己唔睇，姨家先睇一樣噤驚

痴線期高開咁多唔沽對唔住自己

高開低走

我反而有興趣睇下阿爺今日托到幾多

上次月供棍坐咗成個星期，消耗咗好多

260殺撚埋d 新熊

論證商:正呀 多謝阿爺

俾啲掙扎

開市入定熊 收市前3min 放 穩賺
個個都唔敢星期五過夜

爆升

超低開十點

打和啦 super!

700

好緊張，已經差唔多輸左一半

信念跌

準備輸埋另一半

你自己攞黎嫁喎

大戶宣佈今日平開，波幅100點撚下大家

可唔可以跌返尋日果二百先

咁我都知，已經準備緊輸埋另一半

低開十點好感恩繼續跌吧

IV好似正常番尋晚真係痴撚線

低開!!!!10點

D輪證商不如咁樣睇下以後仲有冇人玩

近熊最後跳船機會

通殺呀！！！

死死死死死

其實我係過夜熊

我都係

未驚過

我覺得今日會妹足成日

信念調整跌

...
我見你咁輕鬆
原來大家都豬到痴左線
殺殺殺殺殺

期低水百幾點係咩玩法

跌呀同我跌多啲呀

你唔好再比假希望我

因爲信念

撚狗市

純粹係咁驚不如唔好玩

心態決定境界

跌！跌！跌！

yes 驚唔驚都係大戶話事
不如比mon緊post嘅大戶睇我有幾樂觀

前日都係低水百幾，係尋日各種大人的理由無端端高水返

即反手牛左

托

700 反彈？

2318衝呀

祝你好運，多謝你

跌啦！

托呀托呀我睇你托到幾耐

隻牛仔竟然俾我走得甩輸1格

今日應該唔使玩

屌你老母DH牛

930-1030 牛氣沖天
1030-1130 熊熊哈
1130-1200 牛氣沖天
1300-1400 熊熊哈
1400-1500 牛氣沖天
1500-1600 熊熊哈

儘情愚弄我吧

有無平牛number

25880 26068 好肥 不吃枉為人

一碌即熟過D

今日大戶holiday mood, 上下100點算啦

富途牛證重貨區入面無野

殺完等彈上先睇啦 啱啱入咗死咗啦

還返道指800點比🐻🐻呀！！！

尋晚真係是但short 都贏

今日全民撳錢日 on9先入牛

正常道理係，但點知堆中資股會唔會又各種大人的理由爆升

熊軍要堅持信念呀，唔好鬆懈，琴日就係信念一鬆就出事

我有啲暈船浪

黑期係平衡時空

揸緊!信念

平保頂撚住

日日買熊係大贏家？

我d熊仔死得好慘

依家上證升國企升 但港女跌緊
啱啱見樓王喺沈振盈post講啲嘢 幾有道理

我d熊仔好驚

🐻🐻別怕！

Dllm

我隻平安極限輪終於0.01走得番啦

點解撳錢日會影響到股市

唔好呃我啦

比你嚕百五點

瞓一陣，休息下

今日企穩253，d熊熊就

其實無話會唔會嘅，如果真係做到啲人撳錢想要嗰個效果，爆煲都似呀

重熊早走左 食少4格

尋日被夾走 今日入返 算然變相股數少左

financial institution 冇錢 佢哋同埋散戶點買貨

睇今日穿唔穿253
穩穿到就熊過

希望佢會頂唔住，跟隨大勢一齊跌

真, 尋晚一格漲成30點真係O撚左咀

🐻🐻今日穿麵底好唔好？

跳得咁柒快, 夾到閪閪聲

冇可能

上番晒

呢d時勢一千點外既熊都要揸緊信念

我屌你老母爛臭閪
尋日狂托 今日又唔托
仆街QQ平時日日托

信念，大家都驚

你仲唔溝貨dada 絕技

熊熊哈

因為你係🚢到

熊軍要有信念

有得食真係好

大戶撚狗點會比你跟到

冇錢溝

跌唔落？

同製造到市場恐慌就ok

上證轉燈

牛仔頂住 有10點棍

熊軍唔會挑戰麵神，因為佢係大户，只有麵神想穿先會穿

熊仔賺十格好唔好走左壬

傻仔先🐮

乜市黎

努力我等緊你殺我

閪市

祝你好運

點解佢可以咁多錢輸
係咪紙倉黎

勿貪心

妹

25格

走la 咁危險

麵底穿左只會引黎麵神無形既報復性反彈,到時你D熊死得重快

🐻諗定去邊度食大餐

DHDL 已見(好似係)

無錯，琴日就係好例子，麵神不可侵犯

我想返家鄉

走左一陣倒升再買熊

隻1766真係唔係講笑

地獄大門永遠為🐻🐻打開

祝你熊運享通

呀爺訓醒啦

有得走好走啦

準備一波陰升，熊軍信念呀

🐮🐂🐃🐄來了。

點都好
熊過週末
希望以家極熊唔會比夾死

818

拿,講左喇呀叔,今日一定升

咩事

轉燈

應該係國家隊

燈燈燈燈

大人的理由

國家隊有料

個V勁到呢

熊軍準備好止蝕，然後堅持信念

2318
941

掉轉黎諗
特價熊時段

QQ呢排做咩
唔升既

收手啦各位。

屌

2日大奇蹟日

業績冇超預期, D人要派貨, 點升.

利申坐緊

加沽

升啊 重返26000

貴 加業績後怕大沽空

中伏

投降啦
我唔玩啦
收市先入返熊

屌
一入熊就升百幾點

最低位走晒

700呢隻垃圾, 我都中左伏

一隊冇左15k

勁搞笑，人地一開市就熊緊，你等人熊晒先入？ 反手牛啦，仲有少少贏面

見唔對路都走左
賺少少
晏晝返嚟再睇

姨家熊好危險加，我地坐緊就話要信念

有賺就好

國家隊離場？

財爺派錢 熊咩？ 係到收市熊

熊軍執左骨未

最近熊仔係咩位左右

等緊死

未的根據過往經驗

剩低信念

乜仲有勁過1:10000 架？

曾經有
1:5000/ 1:7000

有個問題 牛熊價格係睇期貨恆指 定恆指個數，我知打靶位係恆指 但好多時郁我覺得係反映期貨果個數多啲既?

驚西, 升得幾廿點就想我蝕走, 尋日唔夾都夾左咁多

其實清地鐵升乜9

升跌睇期指，打靶睇現貨（口訣）

大船必沉統計時間!大家入左牛定熊黎為國捐軀?

牛
就死既熊
空倉....是但入隻牛啦重曬時間留言?

升乜9

#19 彈得好快
太古好野！

700真係廢撚到呢

又有特價熊

熊軍，仲會有一波攻勢，頂住呀

升左40點隻牛一格都唔郁

打仗仲買牛正on9

一陣托埋QQ就上260

咪係

坐穩呀大家

重溫下大時代最後2集

升唔頂，等到斬倉算

空倉都唔買牛啦，狗也不屌

熊軍留返啲錢買麵包啦

真係諗唔到理由點解會連升2日

因為我話升

姐係點

因為有國家隊

大dada今朝放左佢D過夜熊未?低開左應該夠佢嬴啦?..低開左成11點咁多

仲諗?大手特價熊

托埋今日
星期一暴跌3000點

有冇人知dada個牛牛群係乜?想入去食花生

set好止蝕做保險呀258，260既戰友

我覺得大戶PK想食熊先再落

又要出呢一幅

升多D
我要特價熊

今日沽得2382，下星期一華為臨時令到期，99%唔續

撚死我啦

啲牛唔識郁

升完未 想食糊

定真係上返260

習近平：又贏 (琴日已贏左一次)

我風國

大戶托唔到幾多日 260鐵頂

比個號碼黎。幫你睇下

平安一隻撐全家今日

洗鬼咁頭痛咩總之溢價=食錢,完

日日插完轉燈 傻鳩藍屍都識玩啦

睇呢個?
見過有負

食左8格等位入熊

食牛唔睇

留返個老美call,熊軍睇路

牛牛D大陸仔都屌托到仆街

258 殺熊

你冷靜啲先

一百點上落妹到完場？

彈下好正常姐

今日一定殺

即係逼你過夜
再睇重貨位殺

無事, 唔跟爺西大彈, 一陣一定會插番晒

特價熊時段

熊軍們我到止蝕位了，好痛

又想大陽燭?

真係一個謎，到底升啲咩

斬左倉 豬萬五

夾緊40格 多5格就走了

都幾肯定會殺25880熊 大戶正PK

春袋都夾爆啦

好多熊皮牛

升波叔？

夾緊20，都係多5格走

蝕咗50格

美期都廢事跟升, 彩你港女有味

你咩位熊50格咁多

Bye Bye

斬倉了

牛熊軍都有錢贏 大家happy

熊軍決心呢

0.094入0.044放

熊軍唔止邊有得跌

頭也不回

信念熊唔撚走

睇個走勢有排升

直接殺上260啦

高追喎，258熊？

貼左幾次大時代萬升圖了

喂你個名

咩位熊 我25967熊就黎頂唔緊

唔回哂點落

10手 25967熊 0.9入 1516走唔走好

係呀

熊軍唔洗驚
總有一日手持熊仔會有閪屌

唯一嘅希望係出老解

D 熊咁貴gei
得番200點都仲要0.04

700真係阻撚住晒

我都差唔多
升到盡架啦
溝貨啦